有冇巴絲個爸爸成日想掉哂你買番黎既野?

E.G. 玩具包裝盒個D,舊野,舊notes